[{"id":73831,"place":{"id":7,"subname":"Scena Muzyczna","name":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"endDate":"2021-03-30T18:00:00+0200","name":"INDYWIDUALNA NAUKA \u015aPIEWU","urls":{"www":"http:\/\/scenamuzyczna.pl"},"attachments":[{"fileName":"http:\/\/gak.gda.pl\/sites\/default\/files\/styles\/big_1000w\/public\/Galeria\/Agata Walczak.png"}],"descLong":"<p>Agata Walczak zaprasza na indywidualne zaj\u0119cia wokalne! Agata to wokalistka, aktorka scen muzycznych i pedagog. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku, Wydzia\u0142 Wokalno-Aktorski, specjalno\u015b\u0107 Musical w klasie prof. Ryszarda Minkiewicza (dyplom z wyr\u00f3\u017cnieniem) oraz Wydzia\u0142 Pedagogiczny Kujawsko-Pomorskiej Szko\u0142y Wy\u017cszej w Bydgoszczy. Stale szkoli sw\u00f3j warsztat wokalny u Maureen Scott \u2013 wyk\u0142adowcy Royal Academy of Music w Londynie.\u00a0 Zagra\u0142a u boku Agaty Kuleszy w fabularnym filmie offowym ,,Tam, gdzie \u015bwieci s\u0142o\u0144ce\" (re\u017c. Piotr Balicki). Aktorka Teatru Muzycznego w Gdyni oraz warszawskiej Sceny Relax, gdzie aktualnie wyst\u0119puje u boku Olgi Bo\u0144czyk w spektaklu ,,Abonament na szcz\u0119\u015bcie\" (re\u017c. Antoniusz Dietzius).\u00a0<\/p><p>koszt: 100 z\u0142\/zaj\u0119cia<\/p><p>TERMINY ZAJ\u0118\u0106:<\/p><p>termin i godzina zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem<\/p>","categoryId":35,"startDate":"2021-03-30T16:00:00+0200","organizer":{"id":5,"designation":"Gda\u0144ski Archipelag Kultury"},"active":1,"descShort":"Agata Walczak zaprasza na indywidualne zaj\u0119cia wokalne! Agata to wokalistka, aktorka scen muzycznych i pedagog. Uko\u0144czy\u0142a Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 w Gda\u0144sku, Wydzia\u0142 Wokalno-Aktorski, specjalno\u015b\u0107 Musical w klasie prof. Ryszarda Minkiewicza (dyplom ...","tickets":{"type":"unknown"}}]
